m記炸雞愈縮愈細舊

dllm30蚊買兩件脆香雞翼

屌你老母 仲食m記

上面嗰舊係雞腳？

唔知點解上脾可以咁嘅形狀
同埋好撚難食，啲肉好水好整齊，入口有啲嘔心
係初初出果陣大件+味道可接受，e+真係狗都唔屌

仲食m記抵啦